【不要廿三條立法】《Another Eden：穿越時空的貓》(23) 水槍奶香黑絲白色液體

！！！！！！

！！！！！！

Q&A

Q.建唔建議首抽?

A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好

A.5星奶-瑪莉(大獎) 或者 最新既 蝶火女 姐係紅色和服果個蘇賽特 (AS) >其次水劍(謝提), 水法(麥提/AS), 巫女(尤奈) 基本上宜家有五星就練

基本上大部分五星都有用, 不過你要最勁既就果幾隻

奶: 瑪莉，風補(補+必爆+加速+buff) 或者 火補(蘿潔塔) (補.法攻.異常盾)

物理打手: 水槍 水母 (娜基AS 一拳超人) 忍者(燕) 茜AS 蝶火女 (蘇賽特, 有專武會用原版多) 阿佐美 (配顯現專武) etc. (紫央專武收皮)

法師:水法 (麥提/AS) 有專武用原版都勁

輔助: 巫女(尤奈)

Q.有冇得同人玩?

A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

(其實都可以既 大家一齊開心. 不過唔知會唔會引起其他人暴動)

Q.副本係咩黎?

A.係次元裂縫入面可以打到角色既職業書,升星書

每日0500、1100、1700、2300時會回復1張綠票1張紅票。

打完第11章,係次元就會開放HARD難度

打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.1.1) (取自巴哈 貓友)

Q.爆左主線之後有咩做

A.百討 釣魚 外傳 礦坑 清票

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?

A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升5星

A.升啦,男主,大波艾美,青蛙,海蕾娜,莉卡, 魔王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

Q.邊到打最多經

A. 封域打經驗關 有紅票綠票版

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?

A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題

A.力量-物攻

智力-魔攻,補量

耐力-物防

精神-魔防

速度-行動順序

幸運-爆擊率 (法師法攻本身冇爆擊 升幸運聲稱可以減低被爆擊率)

Q.有冇攻略網站推介

[url][url][url][url]A.https://

巴哈

Q.仲有冇其他野要注意?

A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有廣告10石拎,總共30石

Q. 可唔可以用電腦模擬器玩?

A. 可以, 但係如果你用模擬器平台玩但係出左任何問題, 官方都有權唔幫你． 同埋如果有人想同一個帳號又玩模擬器又玩手機，建議唔好, 24小時內只可以引繼 3 - 4次, 第四次 好似 會被ban 24小時.

睇住攻略打輕鬆啲

【行動Post】請紀念苦難中的他和她，好好藉復活節將心意同文宣送到國際！

新post記錄
2020-3-3 大波 天2 阿傻 天8
2020-3-8 大波 天10 阿傻 天22
2020-3-15 大波 天16 阿傻 天42

我又開始record 下先

15/3 大波米 天42 阿佐美 天4

進度54章，差朱雀未打，未開始刷東方副本

外傳得返天塔同釣魚,好唔想打釣魚

又到新post

大家Joker 用 火晶定無屬晶？

通常係無屬除非你火隊唔夠人

我宜家養生等隱王/專武
每日6場副本清票

一個星期得咁小場東方 反而靈晶唔夠

巴打玩左幾耐? 我進度同你差唔多, 我好懶刷天值

7日 +20天

等我都記錄先
3月15 大波179 阿佐美71

話說今個星期都升咗十幾大波天

好似差唔多兩個月冇夢書終境

終境係3本夢書加1異節？

呢加先見到連登有AE post平時都係睇巴哈

P5聯動出先玩，上年12月咁上下

仲打緊巨魔篇
都唔少五星角
但中二槍專武戰完全打唔贏
係咪繼續打主線先好啲

屌你老母 又無貓

呢度多人過巴哈啦

第一戰定最終戰

呢度問問題即刻有人答

巴哈：爬文啦新手

巴哈啲人成日郁啲鬧架

中二槍專武第一戰應該好易打（只要你全隊80）
第二戰上巴哈望攻略都唔成問題

第二戰
三四個回合就俾人滅團
瑪莉都補唔切

最終

有冇由奈/蘋果妹？

yes 另加錢同經驗卷果啲小野

冇蘋果
由奈四星
冇五星主角群
見巴哈低配用賽勒斯rebuff
我用會長代替
但都好快死

更新未

其實係咪一定要處理左啲毒先

快d升由奈啦

打木刷點換黃金武先
要成4000點都幾煩

打木唔洗半個鐘就換哂啦，全部aoe 狂禁

巴哈on9
叫人爬文
但之前問果D去晒集中串
都唔知唔搵

爬文啦
爬哂成條集中串是常識了吧

yes

以後係度問嘢都要爬晒23個post

一場3x分左右
好快換到

如果11點宣傳聽日有更新
我去維園裸跑

宣布

2020-01-18 大波103天 阿佐美33天
2020-02-01 大波118(+15)天 阿佐美39(+6)天
2020-02-12 大波135(+17)天 阿佐美47(+8)天
2020-02-22 大波144(+9)天 阿佐美 51(+4)天
2020-02-29 大波154(+10) 天 阿佐美 54(+3)天
2020-03-08 大波159(+5) 天 阿佐美 60(+6)天
2020-03-16 大波164(+5) 天 阿佐美 66(+6)天

ok 維園見

紅票打封域值唔值？

有野缺(exp/$$)咪打下
呢隻game好free

留名先

$$好抵，帶6件黃金裝一場2百萬以上

Exp關就唔建議打，佛系升lv就夠

除非好心急打專武最終戰

好而家打書升

我係一抽到Aa紫央即刻過咗，順手贏埋阿佐

睇電視爆石here

點解$唔可以佛系

係 果個咩新手集中串 咁撚多仲要唔知點搜
除左精華區 其他揾唔到就算

好想入返幾次 好缺夢書

專武係咪唔打夠十場都冇咩用?

有用呀
升lv把武d數值都會升 + 5星果2招技會減mp
最終戰係upgrade 5星果2招技

前日入過

個個都想

想問問青蛙值唔值得刷詩篇升5星?

本身水隊已有水弓/劍/槍/槌

個身有一張白券

主綠打到33

平均70級

夠唔夠打夢境？

咩叫+5星2招技?

白票唔使打的

喔 thx 未玩過自膠

有2招5*技會有buff
好似阿佐美招3連會加力量同有反彈

睇精華區

講起就嬲
阿傻強化咁撚勁，火刀專武廢到

Hp最大+1虛無1火

咁要打到第幾場先會升技?

你打贏第一場就有把武
之後你要打怪打到把武10lv
之後再打第二戰 打贏就有

拎武器第一戰
升完武器上lv10打第二戰
打完就會升技

應該唔駛優先升住？升艾美/男主先

HP最大未整到
我諗緊用 3中火 定 3無屬好

靈晶 係咪最好 5力5速？

龍宮外傳傻撚左呀？
要十一萬粒先開通劇情，last獎夢書要100萬粒？
冇水母打飛機呀？

總共要打幾多戰？

2

打副本放其他加乘角色好易有

水母之外攝哂落去一場H得萬三

紫央棄養子嚟

我以為要打十場把武先可以+10

我都想
你打到lv10有排打

打VH 啦
反正都要農50粒黑珍珠

40 咪夠 50果把垃圾槍算啦

免費角體諒下

反正如果要打滿獎勵
紅好d
綠而家東方

玩咗隻驚一年, 只係入過一次

記住打very hard 執50黑珍惜，反而我覺得通天先難

佢唔hi俾我打vh
焗9我十場h

唔急嘅
綠票你宜家都無其他地方用啦
咪放啲倍數角慢慢打

外傳進度推到咁上下就有vh

龍宮外傳算無咁肝

龍宮外傳2 - 釣魚

請問黑珍有咩用？

釣魚法 宜家應該易左少少, 不過我覺得現階段可以唔攞住, 釣魚法都冇機會入隊

利申: 肝完

咪就係要用十一萬開通劇情先

果11萬好快唧, 除非你話一隻加成英都冇

冇2倍果隻 , 我果D X 1.2

自選就黎到期
簡咩好
仲有4.5月華紫央

利申100天紫央，被逼日日用

Joker我係用黎打現東先用1虛無1火

有力速緊係用力速
不過無屬好難有力速

拎額外既獎勵
龍宮有得打vh就唔好再打h

聽講有娜基黑珍珠會多啲

貝特朗專係咪唔係搵塊鏡拎?

未出

我打咗6本異節都無升佢上AS

屌

得AS , 但東方武+10都幾好劈

有其他坦唔升都冇所謂啦

紫央AS、單眼佬、安娜邊隻最好用？

純坦應該單眼佬最勁, 見佢之後專武好屈, 先制挑釁
紫央勝在可以幫手打下, 加下AF條
安娜我覺得最差, 唔湯唔水咁, 等AS毀滅世界啦

...準備用佢打東方

毀滅世界

終於打完IDA3, 劇情都幾好

AS安娜根本另一隻角色黎

速度亂數唔係10咁上下咩?
依家mona 速度251成日俾隻19燕速度238超車

251變241
238變248
咪超囉

原來咁計

水槍真係世界第一, 成日打boss救世尾刀

id3第四話個boss咁難打 打咗兩粒丸比隻大佬秒咗，係咪要去東方先夠揪

原來有夢書 我過哂先得24粒，咪又要哂紅票去刷

東方一直用開
瑪莉老師紗希男主阿佐艾米

之前試過練中二專武入去住就換老師

而家為左多1格釣魚換埋紗希
諗住靈晶裝風刀 3中水打侍
但諗番以前得男主打侍打左十幾次先過同埋孤寒性格驅使下

寧願道中唔要艾米打得辛苦d
打侍朱雀

不過都係要睇住佢行動黎打
都係打番侍龍算

多10天先可以艾米換番釣魚

咁我攞去刷天好過，啱啱又刷咗本夢書出黎

可唔可以教下黎緊升邊隻好
進度去到33章，未有艾米4星書

可以去打邂逅先

用小儀解佢BUFF / 50石CON機

果10天爆石買票升啦

係咪阿佐美個d？
岩岩新玩，唔太識

冇咩特別好選擇 因為冇得揀風補之後既係咪? 我冇玩國際唔知

我諗你可以揀火槌 之後有專武就翻身少少 但係好快過氣

80lv 無靈晶
第一回合AF秒左波加打右波小小
第二回合殺埋右波
如果做到加埋蘋果妹理論上會過到
我都試左幾次

想問隻game其實有冇得一隻打A怪一隻打B怪? 有時得有時唔得既?

係

唔駛
你有瑪莉同蘋果妹一定得

我印象中你唔同時打爆兩粒野就可以慢慢磨過

係
升就繼續升黑貓同Joker做打手為主
只有5星先會有用
得4.5星暫時忘記左佢
你連6隻5星都未齊
就盡快升男主/大波上5
大波4星書礦場有

有
噤角色出選擇個陣就指定角色
無噤就當全體一齊轉目標

我清咗兩粒野黎有時比佢整到4個瞓哂

我就係禁左1個打A , 3個打B , 之後全部打B

簡雷莉？等AS

你簡技果陣簡target喎

斷估 你噤B有一下噤唔到隻角色
最近都係刷天無咩留意

咁簡左TARGET先定禁技先?
試左幾次都唔得

Thz礦洞係寶箱有定？

都可以既

篤落自己隻人個ICON > 揀TARGET > 揀技
記住之後唔好再就咁揀TARGET 有機會OVERWRITE哂

不過調返轉係OK
一開始篤落TARGET B
之後篤落角色1個ICON > 揀TARGET A > 揀技
咁就會角色1打A 其他全部打B

過到關慢慢黎

前排四隻角色

你每隻都可以㩒
㩒角色果陣可以揀普攻/技能/退後or換人
哩個時候你可以揀攻擊對象

如果你揀完技能再揀對象 就會打全部 你可以試下
我自己係點擊對象先 跟住再技能 唔肯定既結束回合前click啲角色睇下瞄準左邊個

2個波打爆會好痛

正解 快手既可以咁樣做
default係打最接近果個
你知道前面果隻只可以俾某角色打既 咁就全部瞄準後面其中一隻 再將某角色瞄準前面果隻

揀人>揀target>揀技>揀人>揀target>揀技?

係
成功既你再篤果兩隻人你應該會見到個lock係到轉

得左

準備打東方ad 有咩要注意

有水槍未

無啊啊啊啊啊啊

確保自己可以打贏兩隻boss其中一隻

冇其他了

有

無仲唔抽
有冇睇到個post 個標題

微課金你地會唔會買紅卷刷天？

3隻boss其中2隻

唔會啦
如果你少課都要嚟抽必中啦 邊有石回飛

黑絲送白色液體

我都有

唔覺打DONT慌有咩用
膠龍都打唔入

有水槍，未打過膠龍

打東方最緊要有as狗頭 秒住過

一定要每星期紅玉買盡票刷天

未入東方就淨買紅票

最緊要遲下抽中二金髮妹 清小怪無敵

乜水 冇追日版

啱，買哂紅綠票仲有圓玉剩，唔驚草唔到大波妹上5

龍女 一技無屬傷害 10萬起跳清怪同倒水一樣咁快

有水槍仲打膠龍

巴打係咪搞錯左？

係廿萬起跳

我得10萬

但我本身好鍾意狗頭
當初原版係初代最撚廢5星
升左AS後勁到pk既感覺好撚正

而且佢as劇情係合理解釋左點解會變咁撚勁

唔抽呢隻可以棄驚 人權角色

幾時先到 我嘅會長bb出專武
好似重要最少兩個月

Tiramisu 又係人權
土壺又係人權
無咁多石抽

一抽入魂咪得

正係打一粒夠啦

刷左一星期大波天值完全冇升過

比頭幾個留言d人升哂啦

借問聲邊位巴打抽左我隻水槍

即抽即上

你望下上面

屌 有4星仲抽

台仔真係好撚煩
乜都嘈一餐

LOM 白金史萊姆係咪有改過？
我知道佢係每6個鐘或者50場戰鬥後會重生。有攻略教去草原撞怪50次，我試過，但返到去都係唔見有重生嘅？_？

新外傳好煩 十鳩幾個支線 啲劇情已經冇得飛架啦

睇字多過玩

又有咩嘈

你可以簡唔解

我冇呢個問題 會唔會喺未撞夠50次/冇搵清楚

啱啱再去睇，又見到有喇

睇黎今日冇更新

出水陣未

玩左2日留名

暫時個故仔都唔錯 玩到水都

如果11點宣布聽日有更新
我去維港裸游

裸泳*

唔好污染海水

facebook 個小編已經尻up咗

邊度?

19號晚有直播
仲唔係星期五更新？！

邊會咁快，正常都星期4，5啦

而家啲直播都係old news
次次都介紹番已經更新咗嘅嘢

圓玉換夠啦

記得開聲玩 我覺得d bgm好正

究竟點先過到去

想問下d支線任洗唔洗趕住做？

提示 穿越時空

支線都係用來拎石

終於過到 thx

仲差5個草泥馬先可以開始換硬玉

升唔升司夢人好

唔升，垃圾

原版好用啲咩？

一鳩踎

.... 一定有200抽 4.5星都冇

抽左300都未見過4.5 我放棄左

而家送十抽卷係咪加入既好時機...

唔係 因為唔會抽到好野

31 號會有2張

我剩係想要D好淫有對腳既女角
可以係咁奶到成對腳都口水果種

想要把武buff 辛西婭 風隊進入無對手境界

出咗MFF patch note先講啦

唔係話上星期送左一張 , 所以下星期都係一張咩?

佢新手嘛

我未放棄架 解緊百討
21號前 捽多1000石出黎

你地二百幾三百抽有幾多隻5星

你望下21 22 23既title就知你應唔應該玩

有冇網 可以睇晒 邊隻怪係邊度
解百討想方便d

我覺得釣魚舒服過解百討

印象空間解到燥 行到腳軟 得2-3批怪

巴哈有個excel

水槍

好似 都係 5隻內4隻瑪莉 1隻歪

我抽就一隻

噢 我知邊個啦 thanks

清外傳唔會快d咩？

咁陰公
但如果 抽到一隻係水槍
我願意

星期二就係買票日子
水槍70%之後真係完全代替joker咁制

你咁講好似又係， 但我剩返果想上左艾米5星先打
唔想晒左D EXP
IDA 見到水槍就有小小心理唔平衡

睇番個理性節奏榜咁睇好妖刀, 評價仲好過臭茜同火拳
巴哈個5星角色簡介又講到妖刀專武叫做不過不失

夏濃>>>>200抽>>>>>>AS水劍

煤礦村同IDA3都唔使票 , 只要付出肝臟

腳仔嘅最佳人選
日板 東方中同專武出咗之後直接起飛97分

條腿好正

隻腳真係得喎 幾時up 抽爆佢

煤礦爆左 ，ida抽到水槍先玩 廢事眼怨

主線係咪去到55章要等更新？

等復up

我自選揀咗佢

ver2.2.500 大機有up
出專武

等as 池

佢有as咩

已經連續三次直入地牢喇

但妖刀真係勁喎降火耐降物耐 cls增幅器

利申：我無

我都想中水槍 但已經唔強求
三屬都有輸出 係差水隊 雖然有As謝奈 但都係等安娜算鳥

日版出咗n 世啦

冇見過人推薦吖嘛 又冇乜見過有出場㗎嘛

無露腿 狗也不屌

風隊大把女岩你要求

好似因為極快就俾專武屌打

18力5速

184天

18力5速要刷幾耐

冇咩用喎
講真都係用速章多

呢排兩三日就出一本異節

點會

我今日都出兩本夢書

扑晒2位ching

一定係用速

真

艾米5星係咪未開？我見阿婆無話有得升
同埋男主要打vh蛇肝好似唔夠打

改咗幻璃境之後, 3次衰係第五境

你主線推到咁上下就有
不過啲升級要慢慢打/圓玉換

你主線推到咁上下就有
不過啲升級材料(詩篇)要慢慢打/圓玉換

圓玉換啦 , 打乜鬼

一隻土都冇 , 升杜娃定升思琳?

both la

Thx岩岩玩左1個禮拜，而家120粒
姐係而家無咩野做推下主線玩下外傳？

我覺得會長都好吸引
gup起個西

如果刷書/升天值既話其實洗唔洗打埋小怪?

唔洗
冇關係

緊係唔洗
直移BOSS
係得外傳關要刷分先會打小怪同FEAR 勁晒時間

thanks, 連打幾個外傳打到上曬腦

成隻驚兩大美腿嚟
不過我覺得AS版靚好多

搞撚錯呀, MONA推到261速度都仲係俾238速嘅19燕超車

10%上下
238+28>261-26
成件事好合理，呢排唔好抽卡啦

最後換大波米算, 冇得再推高啲mona速

同怪親熱下囉

mo book ar diu

要book就思琳
杜娃無噤大價值用書升啵

唔經唔覺4本水弓AS異節....但我想要水劍嘅

升埋水弓囉

慘，得佢一隻土好自閉

打齊五本
唯有升埋佢

刷左成個星期終於畢業，之前死都唔出呢兩本書

話說成隻game 最正既bgm係邊首

土偶大臣ツチノホマレ戦 呢首真係最正 中段響起真心戰意高昂

冇乜用
遲下都出水陣, 到時水法巫女水槍水劍

死唔信邪又去抽水槍結果又幫瑪利加天值

礦坑果陣棄左有啲想玩返
但覺得隻game好肝
宜家玩返係唔係仲肝？

咩靈晶黎 睇攻略網都唔見有 唔想換黎睇下咩黎

慢慢玩咪唔肝，單機遊戲又唔洗同人比較既

呢隻game除左紅綠票無野係限時
慢慢玩咪得

終於可以離開lom

幾時19速1力會排番係18速3智上面呀dllm

古代東方副本

等更新

如果11點公佈聽日有更新

今日應該有

打八妖個首

收到瘋下星期先有

聽日有zone

有ozone

gag 黎架ching?

樓主名

係喎thx ching

唔帶火角，道中點清豬同熊？
唔想帶Joker

本身有
風槍中二娘娘 風刀會長禦姐 風拳長腳姐姐
後面有大波妹，MONA ， 傻美
諗緊抽唔抽AS國王 定係留到AS夏濃BB

冇持有以前兩款角色

突發！！！冇更新

我用中二槍+麥提清

專武係咪要到10lv先有效果

麥提AS 水槍 忍

10LV 再打埋專武角色 第二戰

10lv 再打第二戰
先有技能效果

小藍去到110開始幾麻煩下....

而家

AS狗 Joker 水槍 瑪莉 艾米 阿佐

想換走Joker 入 中二
但係好似一round 清唔到豬同熊

瑪莉拉大波中二專武龍襲+AS狗頭地打全場 正常應該秒哂所有道中怪

好試下先

豬耐地, 有可能唔死
不過加埋水槍VC應該得

再唔係阿傻斬3刀瞄住隻豬斬

都唔駛
求先試咗下, 龍襲+水槍VC已經清到

難得啱先個場咁易打
原來有第二戰

那有可能比你容容易易進化
咁樣佢就唔使搵錢

換走水槍咪得

有冇人可以教下我 開zone好 定 高combo好

冇課金，兩個靜係揀到一個 兩個抽曬好難夠石

因為我係懶到唔會打boss 前執位
又要1T boss
所以水槍要放前面

咁你又懶到過咗火....
我都懶, 但打BOSS前執位我冇咩所謂

因為執完位 出黎又要執返
成日唔記得

我跟開巴哈果個客家攻略
盡量唔執位

我唔會出嚟執, 都係入番副本先執

咁辛苦抽到換走佢

點等呀痴線
唔通大半年都唔玩風zone咩

boss前執位x2

未滿lv 10都已經會減mp

仲有好似每一lv加2%攻

時間差咁遠 好難比較

我又真係接受到喎
因為你連擊高嘅話AF 未必短過ZONE
只係有ZONE 唔計連擊變定額
兩樣嘢都好似好吸引 但係加埋一齊就唔吸引

咁其實你自己有答案啦

睇巴哈果個POST, 好似單就風隊嚟講風zone比唔上高連擊嘅風隊

Zone有埋克屬減傷
打專武/其他難關方便好多

我就係睇完嗰個post 之後先諗跳唔跳AS國王
因為我本身有會長可以配夏濃1turn做6hit
長腳姐姐可以用異常狀態buff 自己，中二槍，會長
其實如果真係就咁 AF 真係可能更加高

托托bgm

食書升lv打完紗希as

扑

琴日14場紅票入到三次即落地牢既幻境

岩岩打紗希as任 打完係車上面果3隻機械兵
然後顯示去空中花園 但去到空中花園又乜都冇
想問係咪要等時間到先可以繼續任務？

6個鐘

呢排白票成撚日直落
東方又無神社
水槍又唔中

第3樣你可以自己控制架喎

碌卡
向水槍展示你既愛啦

話說，唔計外傳，五十本夢書大概要刷幾耐先有

垃圾黎 得毒害同穿痛要換

要換MP快癒力槍俾龍槍用

而家仲打緊32章
紅綠要刷乜野好
而家刷緊工業廢墟vh
綠票唔知要做咩好

外傳

毒痛好似中級黎唔洗係到換？

我估由我一開玩到而家計埋外傳先有50本(我打晒所有外傳獎勵)

原來咁難出架

你成日出

皇天擊殺 擊殺 擊殺 擊殺

計計吓我而家有30本
邂逅15
我估我用夢書升咗2~3隻5*/as
由出玩到而家50~60本

係 再利用屋冇 最少入過十次都冇見到有

慳好多骨

唔係啦，我玩左冇幾耐唔清楚姐
夢書咁難出咁我堆4.5星都唔知點算

幾時先3周年

3週年嗰日

幾時先自選

出自選果日

4月12
冇記錯舊年日版2週年都派咗1000石比國際版

4月12出自選really?

十零次就岀了

酸死我啦

執柒

Look like so 淫賤

屌那聲岩岩終於過埋55章，膽粗粗跟人組合試下打東方副本

打侍2T開AF打得100萬，差d俾侍秒番轉頭

機制

準備好錢奶腳未

開af第一輪有無上齊buff？中二阿傻有冇專武？

我慢慢打到75%左右先開

必5就中啦

SIU左

齊哂專武啦，係無裝靈晶

打自來也要塞諗住用中二招龍襲清怪，弱突怪都係打得半血差咁撚遠，重話要黎主力清怪

要上毒先有加攻喎

我都冇靈晶諗住打到上級先上

唔好成日FF

睇唔出咩嚟
係唔係dark zone角

時空貓第二美女

第一係WHO

必5唔中就爆石農異節

AS會長同長腿風拳問過未

g

G

300蚊一Q

咁大個人唔好咁多FF

整下裝/ exp 副本（唔知32章開左未）

我屌緊了

你屌緊你街市買果舊豬肉咋

屌埋佢家姐仲要唔洗錢

ff? 佢哋而家喺我張床度

聽日出？ 搶錢速度快到咁

唔知 Facebook話聽日直播呢個消息
應該係後日出

自爆? 巴打幾型仔

佢右上exhentai睇太多

Yuna
同火法as一齊出？

請問紗希as任 係咪每打完1次都要等6個鐘先可以再打落去？

日版真係無野做 紅綠飛都唔想清

俾啲嚟

巴打你用夜神玩, load入驚要幾耐?

你呢隊邊有可能輸 真係唔掂既就艾米換降力角 穩贏
我平時打朱雀靠As水劍+風補，打侍阿傻+中二槍，打膠龍中二槍+As狗頭，三回合輕鬆

係男角就好

艾米vc
男主中二清到死肥偉喎

20202020202020202020202020

左面咩game黎

豬BF都唔識

死肥仔

剩係玩中文game

雖然唔知佢中定日

試多幾次都夠打，不過每次打侍都好大壓力

如果第三回無用燕vc降力一定會俾侍招3連斬秒一隻

基本上你keep住每round降力佢打你應該係3位數 打到佢一半血開Af 大約100萬佢就死

記住侍50%血以上 每round都要降佢力

薩摩耶行路好搞笑

薩摩拉行路好搞笑

想問下應該升以下邊幾隻4.5星先...
風隊：美腿vs風錘
水隊：水弓vs水槍vs水拳

利申有中二槍會長風補/麥提水劍水錘

真係痛苦嘅選擇
利申 唔識答

美腳

風就美腿先 其實2隻都可以唔升住
水就水槍水拳都要升

想問下隻GAME點開BGM? 我SETTING已經推到最高, 其他APP又冇事, 得呢隻GAME冇聲, 已經重裝過

玩到55章仲未聽過聲

玩到要FF D角色出招係咩聲, BGM係點

水拳未出專武無咩用
唔急住升阿?

水拳未有專武但啲技都好正

bgm係我玩咁耐手機game聽過最好聽

你唔好引誘佢啦, 佢聽唔到好慘架啦
anyway, 重裝都唔得會唔會試下轉第二部手機?
巴打係用an機?

聽日水火zone

就奇

無更新通知

唉屌我張自選22到期
希望聽日11點有消息

CHING有無考慮買新電話

睇吓今日個直播會唔會講

一日一異節

依加d異節真係鳩派

反而夢書好似出少左？

同意
得返30本
唔敢升4.5星
淨係升AS算

第8本水弓異節

又要課金

下星期必5? 張自選26號過期
唔知等唔等得切

有咩課

課埋果幾千石抽g

定

我都覺

不如call g

水槍咪G

有無人今晚一齊J泥泥汝

【心得】雙裝置間快速引繼方法分享 - 拒當穿越時空的「龜」(適用於國際版2.1.3)

有冇人試過?

叫21號自選到期的我情何以堪
今晚直播應該會話聽日更新嘅

你又知有佢

係咪有水槍as麥提as水劍杜伊一定要抽埋as由奈

瓦落多個交換地方岀現率係咪同貓社一樣？

應該唔同
那古薩無好明顯多好多

見都未見過

貓社>那古 正常咖

難得夠50

有咩可能, 機率大過貓社極多

咁姐係水弓唔值得升？
水弓雖然力量低不過好撚好J

笑死人咩

建議推夠150/170先入去換

笑左

一拳超人都畀人踩到地底泥

你水隊仲有咩
我個人覺得水拳普通既
不過無其他既話升埋都唔差

水弓就算啦 你有水槍唔使諗佢 得閒拎出黎望下咪算

On9仔有樣睇

下次自選一定係水母 我等左好耐

白票未有補償之前唔會課 幾好j都咁話

我打大部份隱王都係靠水母
然後佢話水母打隱王無用

補償 = 道歉

反而我打隱王真係用中二槍+風補阿傻大波米
等左水母好耐都抽唔到 只能夠自選

黎緊打小藍120up真係靠水母鳥

水槍我又抽極抽唔到 灰心啦 唯有等安娜

反而我想知佢用咩咁巴閉1回合ko侍同朱雀
我最快都要1round buff 直開Af咁計都2回合
唔通佢開波半條af條秒到王？真心想見識下

我自己覺得出場率唔高係真
但佢話打弱地隱王嘅地隊都唔會落佢 真係離譜左啲

今日啱啱打完120
火隊+瑪莉由奈滿AF就過

唉 我最勁果隊得風
地隊差隻水母就秒天地
水隊無水槍得as水劍頂住檔 搭隻風補粗粗地都爆到幾百萬
火隊...茜未升 伽流等zone 九尾等齊隊 謝提等專武 計埋魔獸王/阿貓 都係要等

茜+月華+九尾孤已經屌打小藍145

點跟

半條AF秒係得, 靠水槍中二槍阿傻麥提
水槍要有異境槍, 唔係嘅話唔可以穩定一回秒朱雀
BTW, 水母妹都比人踩, 第一次見

第一日出就拎
終於阿佐專武10

咪補左囉

成大段道歉

.gun

啱啱5場入到一場 , 屌你唔啱用既

終於天五十

遲早都要換哂
最緊要有硬珠換

頂你地出左咁耐

月華得4.5星，不過夢書又難攞，唔捨得升

國際版小藍去到幾多lv?

點跟呀

145

仲未研究到145耐風小藍點打

打死佢

4round 收工

我冇水斧

水拳似乎係偏輔助?佢招拳系加攻個倍率好高, 不過打隱王多數都係組屬性隊, 組拳隊好似怪怪地咁

隻坦係冇用？

第一round 用最高速（as茜）拉佢出嚟送死

聽日試下先, 臭狐淨係出百花?

九尾孤應該可以用其他代替
我係第一round 出debuff 第二減火耐 第三round 先出百花

蘋果妹第一round 開減智35%

重點應該係as茜要滿火靈晶 我月華一粒靈晶都冇
九尾有50% 艾米70%無屬+異境拳lv8

我125~145都係用呢隊 除咗耐火嗰關

8級異境拳.gun

點跟阿

請問ida3 lom入面點樣快速升lv?

你都可以

冇料

無泥泥汝
著返條褲先

秒

乜料呀最新情報as 水劍

近日更新
不過都係2.13 姐係唔洗app store update

On9直播哂時間去

幾時更

但日版開zone角要update 2.1.4喎

肯講幾時有未....

近日更新

好撚難打

日本 近日=聽日 予定=唔更新

原來偽娘唔會浸溫泉

希望

ryo唔ok咩

男人樣

打完就變as?
定係又要5夢書

打完就變 但係好難打

有冇得CON機先

無

大家收唔收貨

有bug 先有

加多個0啦

有SD EMAIL先有?

加碼！啪啪啪！加碼！啪啪啪！

你有無限既時間

有水槍冇問題

我諗

搞錯呀

我都無收到

呢間公司都幾撚孤寒, 真係要中BUG先有

中左BUG有收到補償
但係都真係好難睇
btw課得金啦

不嬲孤寒

吸水怕火

抽到水陣就屌打佢啦
不過我火隊都應該屌打佢

白票5連：

三境
.
.
.
二境
.
.
.
二境
.
.
.
二境
.
.
.
.
.
.
.
.
.
屌你老母五境無貓

其實我想試吓如果五境有貓 我唔揀貓會唔會去到終境

然後DUM春再DUM鳩爛埋部手機

叫d外掛台仔試下 佢地用左大法咁耐 乜都齊啦

不過我到而家都未試過5境有貓

從未見過

已經8plus喇

仲未試過終境有貓同地獄有詩人

前日係地牢見過一次詩人，即刻要左本AS茜

4張賠償白票：
三境
一境
五境
三境（入左貓境）

紅色感嘆號個啲叫咩任？想google下有咩未清

邂逅同沙希as都過咗，請問仲有咩？

莉卞

配布角任 打完開放5星

魔獸王 青蛙 莉卡

留名睇魚蛋論發窮惡

人性表現

頂你火人怕火

thx

夢書升 阿佐美定水槍好?
風屬得AS會長
水屬有麥提, AS水劍

咁即係幾時更新

主線已過 thx

我覺得主力用住中級先都得反正呢加又有封域打

仲洗諗老閪都水槍先

我淨係知開住facetime會無聲音

釣下釣下就 20lv
我寧願睇劇釣魚都唔想玩Lom

照咁睇就阿佐美先
不過都係遲早問題 解哂外傳未呀

係咪用ipad

巴哈先嘈起嚟

8plus

咁我係咪刷左天照之書先 我手上得水槍個本書

有咩升咩先啦 天照你刷得黎都可能儲齊書再升

收到瘋要24號先有更新

嘈到個個都派

mosquito fall sleep la

"先不說公不公平，補償就這點你送全服是會怎樣，沒遇到bug又常進地牢的真的很慘，我自己是有遇到bug，覺得那些沒補償領的玩家辛苦了.."

受影響先賠好正常..洗唔撚洗咁都嘈一餐..為咗幾張地牢券

搞錯

玩撚完了

見到有bug唔敢入個d

好彩今次派下白票... 派返一兩個終境 啲台仔係咪要跳樓

屌你老母咩......早兩日洗唔洗死呀

CHING 咁緊火?

想問東方H入面D掉落物幾耐會刷新一次?
定唔會刷新

自選原味由奈啦

野圖定係迷宮H???
野圖就一個鐘一次
迷宮好似唔會respawn

美樂多?
唔會刷新架

diu

如果唔係2張票咪可以刷晒

好抵玩2張票玩成個月

16號到而家一天都未升過

去到次元夾縫 之後個任要去邊到

未出
國際版出到55only

自選卷星期日到期

好明顯佢有後台數據 特登㗎啦
正如1.5出蝶火 必5同自選唔包

官方: 想要zone就課多D

自選冇最新角都好正常啦
如果唔係點賺錢

根本唔係呢個問題，如果佢早啲出，抽完就算歪角，再自選先確保唔會重覆，揀啲自己冇嘅

咁冇得咁講喎 你根本都唔知幾時邊隻角
如果你係想咁做 你一定係等到最尾嗰日先買自選喎

岩聽

巴哈定唔知邊度
一路都係咁叫
然後最尾先自選

如果你最後嗰日先買自選
你張自選就會去到28號

點解...阿佐專武打幾次都輸
人地af完
我af得190萬

對我係呢個禮拜入過2次終境既人黎講派唔派無所謂，但有啲人係呢段時間無入過去係有唔公平

平時混左打自己扣幾百幾十
頭先男主混左打自己
爆必2千幾

你咩陣？
利申上星期用中二槍過左，第5T先AF

跟巴哈個個
阿佐琉咖艾杯男崖青蛙中二(巴哈用joker)
第7rd開af都唔死

我得男主有70%火晶
遲d再搞佢
呢幾日玩番波可龍

屌你克勞特專揀學生妹落手
我都好想

唔好傻, 果位裝好哂靈晶架.....

睇日文網, 小藍最後成隻布歐咁

佢寫低配既

低配係指用配布角而唔係指空裝...

同意你第二句，因為之前手氣順咪早幾日抽埋佢

我哋早咗幾日抽自選估唔到個期真係差幾日

攻擊之結晶邊度刷？

打FEAR/拆醒覺左既中級靈晶
好似係

🔫真香

中級晶覺醒要咩素材？

攻擊碎

最重要錢

帶降力角降佢 磨過算啦

唔係小岡咩

無靈晶就磨到噤上下無mp 先af應該差唔多
我都俾佢fake過

揀獨眼算

無其他好揀啦咩

無限升
練完蘋果姨先算

火補
地補
水拳
國王
獨眼
占卜

點解我冇藍色果粒波？

地補for sure
或者揀水拳 假設你水Zone長駐 水拳+水劍真係最強輔助

要點左藍球先

唔揀之後會出AS嘅
因為我到時一定會抽必5 10%

水拳要等專武起碼半年 唔岩用

獨眼之後啲專武戰可以上下場

個節奏榜水拳有專武評價ss 級

衰樣衰

咁簡黑肉精靈

無專武佢都好撚癲 發覺好多人忽視左佢

我阿佐美 二戰就係用佢

咁水陣之下
水槍水劍水法勁定水槍水劍水拳勁
水槌要等專武，唔係就無力娜
水弓冇專武攻擊力唔算高，as版我冇唔知勁唔勁

我講緊水拳喎

我個地圖就係冇果粒野

佢有反擊、疊力，點磨
除非用單眼佬之類既坦角，不過唔知果位巴打有冇

水陣唔用連擊角都無所謂 反而追求雙害水劍水拳真係好痴線 水槍我見日版好少落zone隊 都係出水鎚專武 不過重點係安娜

我就係咁去安慰自己抽唔到水槍 等安娜算

瑪娜debuff 我當日係磨過 磨左20分鐘
有咩唔得？

你係咪第一次去？
一開頭冇，就黎打boss呢粒傳送點先會出現

唔可以咁呃自己 東方副本有水槍好爽㗎

見聽日水槍pool 最後一日，唔甘心，做完兩個都市傳説，終於一抽入魂

反擊個兩turn
唔好出手 回血加防降力/vic
再驚就蘋果婆消左佢個buff 再降力
佢開反擊疊力之後係降智
夠晒時間準備

大佬放過我啦 我300抽都黎緊

好想要 好香好滑

你睇下上面巴打

咩都市傳說 教我

已扑

等緊佢覆

去時間遺忘小店揾二樓呀爺傾計同帶齊idea 小隊喺蛇尾望一陣咸蛋黃

頂 係車上面笑左出黎
但我真係好想試

屌 放棄 死都唔肯出

唔係 , 應該係我第一次去果陣冇點到粒野 , 搵HI死我

覺醒一粒靈晶都攪成個月 , 抽到角冇靈晶又係乜都唔夠打

地補邊隻

仔喎 唔會自選

魔獸女

1日十粒靈晶

玩磨隊既，反擊果兩T真係咪撚出手

俾佢疊3-4重碗力up真係as紫央/獨眼都坦唔撚掂

中二同阿佐美專武我都係用as紫央坦，試過用獨眼坦都係唔夠as紫央方便

咩我會選地補

想問下無紫央 無As茜 無火蘿莉 係咪唔使打貓隱王

茜差1異節 有妖刀 火補

我都係咁話 不過佢揀獨眼都唔錯既

我岩岩先完55章無耐 請問東方淨係開到3個獎勵 係咪唔洗急住打？
我先勉強120天值 要開4/5個又好似要好耐之後

屌我嗰陣抽都係咁

AS再抽啦

開到3格其實可以打，我開得2格都照打緊

3格可以開始打

無掂過貓道幫你唔到

屌 點解我唔得

一抽得4.5星水劍

有茜就得 妖刀降物耐af屌死佢

我都未升到茜

我中機械人喎 咩料

我好想要又香又滑既絲襪水槍

唔夠盛心, 再抽

幻境補償台仔仲嘈緊

如果今日介紹五星，就再單抽

我都係放棄 抽多10抽全4星 屌老母

How

想知你全隊點砌

上級晶就睇好唔好彩換硬玉
中級係刷碎片姐 自來也副本刷碎 買綠票刷足一日

你唔夠打邊個？
冇靈晶都打到喎
我得瑪莉都過到

以前

戰力膨脹仲勁過白貓

地精表示: dllm
幾時先出AS專武, 想用番蝶火女

有無link?
想笑下

其實十抽冇料到隔幾個鐘先再抽,或者最好等第2日抽

成百幾條留言

個都市傳說 係要單抽架咩？

其實我炒左風補，但要留石先單抽

你抽得唔夠

八妖，中二阿佐美二戰

原版專武都未出哂

我得中二
8妖好似打左2定3個

中二專武打左
靈晶得男主70%火

阿佐2戰未得閒搞住
佢又唔係太趕既其實

我諗

蝶火作為第一個AS, 破壞平衡嘅開端
特別啲先出AS專武都係應該嘅

今日無出異節

點樣70%火?

30 30 10?

1個30%上級
加2個20%中級力速

好似係 as瑪利、as會長、mona、專武中二、as紫央 & 阿佐美無靈晶

絕對唔係良好參考，試左幾次有d符碌先過，印象中好似放第3次半行af先殺到

八妖慢慢推啦唔急 其實睇你有無心 除左弱風 差唔多我都係磨過去

中二阿傻 蘋果妹+2隻降力角互跳啦 有地補出地補 無就狂補血同豬小弟 實磨得死

同意等緊佢回歸最強果日

[ff]專武效果:
風雅之舞變為3連擊, 爆擊時增加3個櫻魔妖力, 無視耐性中毒受傷
櫻花絢爛於對方中毒受傷時增加攻擊力[/ff]

ff

我好似冇降力角

差唔多次次出夢書都係要塞到拎

要塞好鳩難打次次都盡量避開，但睇巴哈d人講都係要塞易開夢書

係咪姐係自來也？ 我叫慣自來也
但我同意 我都係幾次夢想係入面拎
但我而家好缺細語

攞過幾次 好似 自來也右上, 同荒廢寺 右邊

同效果唔係加埋，係乘，得43%

四屬係相加

終於用檜馬換到第一粒攻擊玉

我仲差2粒草泥馬

咁耐入得1x次

收到瘋直接改唔洗疊都打3下 再食毒同咬加成

幾時出zone 角呀
儲咗三千石

係咪我問題先唔知間野地址係邊

匯豐?

中級靈晶有冇得刷？定又係瓦落多換？

係咪望岀面馬路個位

瓦洛多換或者結算出

哇, 終於見到法路奧

渣打黎
design網站個個...

唔好揀黑貓

唔想好似巴打咁dum春再dum爛手機

新手一問，有黑貓姐係點？

同黑貓傾偈會有彩蛋

你同佢傾下計, 享受下美好嘅時光

Diu,咁打到聖誕都未覺醒一粒上級

慢慢啦 覺醒上級你仲要硬玉

魚妹係釣返黎？

Yes

上級唔係一定要換咩

係咪架

賺錢而家最快都係魔獸城？

封域啦 仲魔獸

以為淨係升lv用

有Git專用封域

六件黃金武，一張紅票換2百幾萬

水槍AF 係咪暴擊UP之後一直4連擊?

一件都無，有排刷刷邊個驚最快？

頂....130隻小藍耐火冇得用AS茜果隊

我打木人用全隊全體技打兩次再食食物打兩次都差不多換到一件
一個鍾內刷哂

釣到咩位先有? 邊個POOL釣?

睇左好多篇野, 都冇講到釣魚 > 魚妹個流程

我用水槍風補AS水劍代
風補變咗As茜個位
靠必爆打爆

THX, 聽日打130試試

釣撚哂啲魚咪得

三千石

有5星都偷笑

上次風補一千搞掂啦

唔好咁囂張, 唔係....

唔好羨慕我

新手打完13章 打緊p5 地下迷宮

想問下4星升5星 難唔難升
諗緊用唔用哂d ap升4星盤

驚你到時又係dum春同dum爛手機咋

我先唔會為驚嬲

打木人啦
帶joker+ mona+是但兩隻特大全體，唔好開af

打兩round就食野，再打兩round去休息

好快換哂啦

好難唔好諗

ap 係設計到啱啱好
你升到爆lv 一定可以點晒

110小藍冇得中二槍2T
之後係咪會愈黎愈難

再也沒法倒如當初

特大二連

等zone

你講邊隻4星先.....
joker你爆p5自動升5星

啱啱睇巴哈 終於唔使用磨陣過 水法土法 專武2戰

感謝
因為愈高lv愈難升 所以諗緊留唔留

如果易升既話就留定

水槍4星 仲有米悠送果幾隻

岩岩打完p5 最尾好正

夢見角4.5星升5星要夢書+職業書 好煩

3.5星升4星書係咪所有AD 都會出?

之前和平巴係唔係po過條link係用全冥角打副本
可唔可以po多次

刷撚左成晚自來也副本 刷左400幾粒碎片
但唔記得左水槍池最後 出返去無撚左
屌 好唔開心

Anyway 2張綠票刷左2個幾鐘好撚抵玩

當留石囉

好有心機

反正唔會抽中
不抽也擺啦

自來也耐性太雜好難刷 你用咩隊？

中二 As水劍 狗頭/忍者 一招清

都係太麻煩要3隻一齊放技先清到

刷雪山帶as狗頭就得啦

同意
雪山有地屬就清到

我係1隻用技就清
通常一組怕斬 一組怕風突

不過我滿精 基本上我中二招龍襲 秒哂怕風突果組
As水劍招全體水斬打另一組會有漏網 補狗頭普攻加埋水劍回合追打啱啱好
唯一麻煩係爪果隻好撚快 要keep住補血
試過咁多個圖最快係自來也 1個鐘200粒碎片輕鬆

試過雪山雖然狗頭清哂 但1個鐘最多150粒 衰過荒廢寺

呢個外傳我過咗，攞咗金勳章。
但驚有嘢漏
有冇列表可以清楚睇哂嗰啲「？？？」 係咩嚟？

艾路茲恩中二槍唔入隊咪企係到, 如果專武解放咗個對話係唔係唔同咗

個劇情基本上要你整哂啲嘢 我諗要專登去整嘅得2架火車

另外仲有幾個建築物咁

旅館酒吧武器店小火車同高速小火車
夾埋都冇150石

釣左4日魚先17LV

請問異境拎唔拎到白卡？

勁

釣左兩星期都係12lv

屌我除左清票就釣釣釣拿星

限定池無哂了
明日就更新？唔通

但無理由facebook 無出post

一日一異節今日中左as水鎚異節

琴日黑仔無中，前日中as水劍異節

收到風24

肝左十日終於脫苦海

東方副本開左咁耐，跌過一粒咁大把。洗唔洗咁難出

仲要等到4月

Cls 10日 但我都係覺得麥提好用

硬玉？ 如果係講緊硬玉既話 美樂多換啦

4月？唔係話24咩

一粒都未跌過here

日版

抵

唔想直入終境你可以試下掂氣球風元素

你2個做乜

釣都無釣過，想問釣魚有咩獎勵

想刷本伽具士準備打AS火法，一場就有

呢隻垃圾驚分解靈晶唔可以一次過分解?成百幾粒撳到2046呀

LOM除左記者應該升咩人先?

紫央得唔得阿 我見茜都仲有啲機

搵徽章又有排你搵

徽章直接比垃圾人食咪得
但靈晶成百幾粒要遂粒分解真係on撚9

Diu .gun ar

原來專武10lv之後搵返條友傾偈有唔同對話

我上面都有講, 同中二槍個對話唔同咗

到我搞掂

你肝到支肝幾多lv就齊？

Cls

台仔又係到配布角同夢見角定位
痴撚線乜都可以嘈

不過我好同意時空貓好佛心 主角群有咁既力度算唔錯
俾起其他呃錢game 時空貓真係夠哂誠意

課金支時

係咪聽日更新?

一定係唔係
佢會早一日講
如無意外聽日有消息

呢隻驚算好好
阿喵, 大波米呢啲免費都幾好用, 尤其仲可以升天
P5果2隻我自己認為直頭SSS級嘅英嚟, 就算我一直抽, 打到去東方joker都陪咗我好耐
嘉里德唔駛講, 飛天流磨隊就係靠佢
就連魔獸王呢啲之前廢到笑嘅英都強化到咁得人驚, 老實講仲有咩好嘈

30
其實係我唔好彩，成日遇唔到水屬果隻湖主

正常27、28可以開始釣湖主

係咪要咩Q垃圾都150升夠升次元?

釣魚妹（1lv果隻）
大量石頭
釣魚武

想問下d人物大約幾多lv先過到IDA3第4章...
佢話開始左就冇得登出......

唔洗
因為有4個新加既池（戰場、蛇骨、月影、平原），魚石充裕左

建議有能力就優先清呢4個池先
沼澤開完圖鑑就閃，未到最後唔好掂

你數漏左魔劍 日版地t1
嘉里德幾時開五星任 好期待

話時話飛天流磨隊陪左我好耐 八妖同專武
直到我有由奈 連白鯨大招都係扣我千鬆啲血

我記得好低LV就過到主線, 冇去點升過LV
不過惡果就係最後大佬要普攻幾耐下

唔關事 第4章用現實隊打
反而你要升蘋果vc3就要搞一輪

魔物等到蚊訓, 雖然真係好屈, 兩姊妹都好勁

真係有排等
但算誠意十足啦 只要有心 去到2.3版有最少2隻一拳（魔倉 魔劍） 如果安娜連日版都有送 咁每人都有3隻
升As只係考肝力同時間......

期待緊魔劍 ， 隻野幾型
我都係睇樣先 魔獸王 有排都唔會用佢

巴哈係咪冇異境弱屬整合post

屌你老母 第4章一開始d劇情

search客家

我差2本夢書先上到紫央，到時打得贏就唔撚要佢

清係MEAN 大半150?

唔明點解冇人反映
徽章sorting係total能力
想搵個2x速成日都要look到好落

輸左就可以用番飛

vc3行一陣之麻

解vc3前置打果個支線麻撚煩呢 4屬mana都算 個on9國王真係

無As茜點撚樣打貓道隻王
屌你老母成1200萬血打毛毛咩 磨撚完一半啲行為又唔同左 次次都亂左就俾佢秒
我好想要mp消耗小既拳阿屌

月華 紫央 火拳 火槌

得紫央 其他無

冇as茜都夠打
我紫央 火法 月華 瑪莉 火弓 男主
第5round af 不過我得月華冇靈晶 其他都+70%

咁冇

咁無計
呢隻係要火隊先搞得掂

我用紫央 火弓 火法 joker 由奈 瑪利 都係過唔到 主要係Af唔夠傷 50%之後 都仲有600萬血 要秒都幾難

我當平時外傳打到尾clear佢

有前3隻+風補打唔打得贏

無火華火拳想秒都難

我係全清後3個，戰場大半150
因為真係好好釣，同一隻魚餌可以搞掂一個池

月影=1
蛇骨/平原=少量1+大部分3

有咩唔明上巴哈睇攻略

講起嚟都未理過貓mode

出埋第5本水弓異節, 隻驚真係好想我升咁

驚唔驚一升就抽到

屎莊hold住, 水弓AS睇唔出有咩用

我而家18，戰場係咁走魚

咁咪釣下另外3個池先

點可以快d爆LOM................

我果時都係youtube抄陣

唔計全拎獎勵
但係vc3 apple咪刷大半日

原來要不斷越級打怪

無刷銀怪？

推LOM主線

睇巴哈啦清
用大爆發秒哥布林呀

公主隻兵好靚仔

我由頭到尾都淨係升主角同接線生都夠爆機。

我升主角 記者 接線生 水槍

接線生用邊招打最後大佬?
好難想像唔用核彈要打幾耐

印象中係用晒mp, 普攻磨死

點解你地咁有heart解lom 東方刷碎片都仲有啲動力

我意思係友好度

聽日出zone 了

無刷

起身同訓前各打白金屎奈姆一次

你冇夢書果陣你就會有動力

咁癲
因為我就係記得我升到記者好感3, 都差唔多用哂MP先打得死最後大佬

尾王弱水 記者炸4-5下已經超過一半血
主角同接線生用水流炸彈不斷炸 好快打完

又必5, 冇錢了

火法專武係咪未有?

好似再下個版

10抽畢業!!!
多謝各位

咩彌都波能賣, 咩翻譯嚟, 對波可以賣?

大家咁話

10抽
單抽出奇蹟

※「彌都波能賣」是日本神話的其中一位水神，不用想說為啥名字那麼奇怪

彌都波能賣 <<< 日本神話裡面伊邪那美生出伽具土時下陰燒傷致死，死前撒的一泡尿就變成了彌都波能賣這個神祇... w 所以這是尿神... (拖

from巴哈

WTF....wiki search下
尿液生成彌都波能賣神
以後叫尿巫算

神仙柯尿=落雨

又話紫央幾廢幾廢, 睇youtube冇尿巫個個都放紫央

想問下通常幾點更新?

火zone前紫央最後嘅作為

11點

聽日更完渣渣林打完頭3戰, 夜晚就可以打埋4,5戰
AS火法終於擺脫果個痴漢呀叔個造型

無坦
無紫央 無獨眼 得4.5安娜

feel到聽日必5畢業

唔好立flag好冇

我都FEEL到

我都係抽一抽個 必5 參與下
冇都冇計

拎到 中二專武 好似得到左全世界咁

加油
我當初打左3日先打贏最後一戰

到時出左專武你咪又係要用原版立繪

三千石抽唔到先課必抽

Ha

火法有as仲會用原版㗎咩
定係古東副本as版唔適合

Ha 你屎忽

我古東副本一路都專武 因為本身帶風隊又有風陣
副本其中一隻王一開頭係放風陣

X2

我記者老師接線生
3個50好感1
出晒招冇mp個王差唔多死
再普攻幾下死左

垂手可得 全個世界
自己的一生卻失敗

原來AS冇咗全體特大, 頂, 又要用番個痴漢

幾時先更新主線
想睇艾米同佢兩個fd

我估應該同日版3週年差唔多時間

哎...由奈as我好似要抽了

終於出手

我冇由奈
冇降力智人

咦諗諗下好似蘋果姨得喎...

突發

魚又釣完，票又清哂，仲有咩做
唔通真係要打LOM

刷異境武

重玩 再體驗 用主角團過關 做職安真漢子

玩日版定國際版好 p5合作係咪仲未完?

咁課硬都得喇

合作永久無時限

靠你燈啦

咁正 問多個on9問題日版劇情有無得較返中文睇

冇

抽
谷咗咁耐要發洩下

Thanks 咁玩國際版算

蘋果有副作用 由奈正啲 抽

用東方咪得囉唔係咩
利申冇打過異境

異境槍, 異境刀之類邊有得用東方武, 差咁遠

肝一把要幾耐倒

冇靈晶 用落冇咩感覺

聽日10下單抽
唔中就必5
之後收手

咁齊整

專武升lv係咪是但搵人裝住升都得？同埋好似升lv唔食加加乘勳章同卷，咁去封域得唔得？

係囉 抽

咩人裝都得
唔可以食卷
我都係平時打副本升升下就滿

想問下必5抽完 大家留石單抽定10連咁抽？

單抽
由奈AS我覺得唔算必抽
如果本身有由奈更加

留左5000石 單抽50次都就算撚數

我有由奈 但想聽下點解

遲d抽桔梗，茶壺仲好

異節有得農呀。
3本唔算難跌。

明白哂 多謝巴打點醒 咁留啲等茶壺先

無話點醒
有愛就抽

我當初為咗打東方快d 100抽忍者
不過出咗AS狗之後無用過
連靈晶都除咗畀艾米

艾米我剩係用輔助精

其實我好鍾意由奈 佢陪我磨過左八妖 專武 所有隱王
等緊由奈專武多啲 同埋其實我想用安娜做開zone角
不過真係有撚排

東方我狗頭AS燕一齊用
燕打要塞啲弱斬, 耐地嘅豬都唔錯

Joker打豬同熊
其餘AS狗一下秒

冇再用joker
依家風補 AS狗 燕 AS水法 水槍 阿傻常駐

話呢哇蘭池 蘭池撈話嚕

As水法咁撚慢帶去東方幫到手咩？

就係靠佢打朱雀喎

即係依隊3隻都殺到？

我果隊淨係殺到膠龍同侍